澳門巴絲首《貧僧會戰勝歸來 MV》好正

貧僧會戰勝歸來The Abbots Will defeat them and Return with Victory

天有光 如來佛祖夥我靠岸
The sky is bright, Buddha come to shore with me
刁那星 泊柒錯位抄我八嚿
What the fuck, parking at wrong spot charge me MOP800
流淚了 百萬唐樓供到折墮
My tears are falling, thanks to my million dollar mortgage
人係廢 派錢放水大眾怯懦
Humans suck, relying on Buddha giving out money

博彩一仆輸爆肛
Gaming sector's getting fucked
隨便搞基建扮傻
Reckless government keeps building shit
就算商家分贜無禍
Land developers are getting filthy rich
你已在悠長麻木裡
You all are getting numb and dumb
習慣貪污無力抗
and Used to fail on anti-corruption
念眾生 我出山救濠江
For the sake of humanity, I've come to save Macau from mountain!

吹水安 笨撚廣東話夠正路
C eye Choi, your cantonese is very good!
區展新 呃吓公屋選票無壞
MCDI's getting votes from people in public housing
和諧了 你地同鄉會咁愛共
Harmony! Those community associations love Commies!
馮大炮 誓保吸煙萬眾拍和
Cannon Fong's being loved by smokers

就算街工不說謊
Even if folk and labor associations don't lie
全部澳豬愛滅亡
Macau pigs still get killed
唔嗌愛國盞打兩鑊
Getting beat up if they don't love CCP
哪怕係人窮唔柒理
Poor people's getting neglected
是非卜亦無謂看
Forget about bullshit facebook
受到低燈起底幾多個
How many people can stand those Lowden bullies?

貧僧會戰勝歸來
The Abbots will defeat them and return with victory
吳區你咪再磋跎
Pro-Democrats, don't be hesitant
垃圾貪官罪惡不變改
Useless and criminal officials won't change
有信念難能愚昧再
Faith keeps stupidity away
開咪勇敢說出來
We speak out against injustice
講小器 我威絕世代
We're the best at being thin-skinned

貧僧會戰勝歸來
The Abbots will defeat them and return with victory
賊首隻腳痛出來
CE's leg is getting hurt
渡化生蕃澳豬風氣開
We're here to stop idiocy
誓殺滅盲從全為愛
We shall kill dumbass out of love
即使戰鬥鍵盤外
Beyond being keybord warriors
我夢遺與天地同在
I, wet dream, shall stand by heaven and earth
—------------------------------
爛過乜鬼的教改
Fuck that bullshit educational reforms
教畜化身變大王
Lydia Ieong lives in Block 28
十九輕軌千億照袋
Officials pocketing billions over fucking LRTs
那塊地長年無人理
No one gives a fuck about this land
免市中心成澤國
Don't let city central be flooded
掘晒窿 汽車塞四方
Constructions, traffic jams everywhere

貧僧會戰勝歸來
The Abbots will defeat them and return with victory.
學社裡個個『天才』
NMA is full of “geniuses”
面對班官抗爭不變改
Remaining unchanged when dealing with officials
插滿著紅旗人人愛
People love red flags everywhere
AB愛國左膠來
Albert Wong's being a Commies-loving leftard
高生你 比本護照來
Mr Coutinho, give us Portuguese passports!

貧僧會戰勝歸來
The Abbots will defeat them and return with victory
成班友晚晚開台
We do radio broadcast every night
萬眾生蕃伏拜這變改
Millions of morons waiting for change
六四夜如儀難復再
June 4 vigils getting lame
Bill Vong本土惹青睞
Bill Vong's localism getting noticed
我夢遺與天地同在
I, wet dream, shall stand by heaven and earth

貧僧會戰勝歸來
The Abbots will defeat them and return with victory
貧僧會戰勝歸來
The Abbots will defeat them and return with victory
十八金剛耷到威四海
Eighteen King Kong beyond four seas
有信念能同仇敵慨
Faith make us stand against our foes
曲線勇敢說出來
Ready to speak up ironically
講小器 我威絕世代
We're the best at being thin-skinned

傻仔至乜都痴呆
Idiots are stupid at everything
城市已潰毀不來
This city is in ruins
佛法西天佑蔭風氣開
May the Buddha bless us all
誓殺滅盲從全為愛
We shall kill dumbass out of love
即使戰鬥鍵盤外
Beyond being keybord warriors
我夢遺與天地同在
I, wet dream, shall stand by heaven and earth
我夢遺與方丈同在
I, wet dream, shall stand by the Abbots

--
澳門方丈聯盟官方facebook專頁:

馬交人好大怨氣

勁wor

拉佢去坐監啦